\documentclass{book}

\input{../packages}

\title{Cittadinanza Digitale e Tecnocivismo}

\author{Daniele Bitozzi \\
daniele.bitozzi@studenti.unimi.it}

\begin{document}

\maketitle

\tableofcontents
\listoftodos


\todo{atrent: in generale poca attenzione alla bibliografia}

\input{L0.tex}
\input{L1.tex}
\input{L2.tex}
\input{L3.tex}
\input{L4.tex}
\input{ApprofondimentoFinale}

\todo{atrent: c'è pochissima bibliografia... (praticamente inesistente) - danielebitozzi: aggiunti alcuni riferimenti nei vari livelli}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{../biblio-condivisa,../biblio-CDTbook,../Internazionale}
\end{document}
